［8月15日］港元拆息全線抽升 1個月升穿2.1厘

【信報財經新聞】港元拆息(HIBOR)全線走高，其中與樓按相關的1個月HIBOR連升3日，並升穿2.1厘水平，報2.14286厘，較周三高0.31215厘。

據財資市場公會網頁顯示，港元隔夜拆息報1.2厘，較周三彈0.78643厘；1星期拆息回升至1.71857厘；兩星期拆息上揚至1.88228厘；3個月拆息走高至2.35厘。

長息方面，半年期拆息上升至2.36054厘；1年期拆息上揚至2.4325厘。

港滙方面，截至上午11時20分，港元兌美元報7.8387。

NOW OR NEVER

[緊急呼籲] 818和理非全面進駐維園

818見

港元拆息大幅抽升，隔夜急飆至1.2厘，1星期及2星期拆息分別升至逾1.7厘及1.8厘。以往拆息一般在臨近月結及大型新股招股期間飆升，在兩項因素缺席下，仍抽升並不常見，不排與本地政治因素有關。港滙走軟，今早低見7.8462，最近報7.8391。

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

721 818

證明努力無白費

怕比人㩒走啲錢